msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-21 23:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-20 13:14+0800\n"
"Last-Translator: GuoGuo <gch981213@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"Language-Team: \n"

msgid "Overview"
msgstr "系统状态"

msgid "Internet"
msgstr "外网设置"

msgid "Wireless"
msgstr "无线设置"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

msgid "Network"
msgstr "局域网设置"

msgid "Cloud"
msgstr "云平台"

msgid "Notify"
msgstr "提示"

msgid "Successfully saved"
msgstr "恭喜您,保存成功"

msgid "Save failed. Plase try again"
msgstr "保存失败,请重试"

msgid "Save failed. check your network connection and retry"
msgstr "保存失败,检查网络"

msgid "Timeout"
msgstr "系统超时"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Min"
msgstr "低"

msgid "Mid"
msgstr "中"

msgid "Hig"
msgstr "高"

msgid "Max"
msgstr "穿墙"

msgid "Hostname"
msgstr "设备名称"

msgid "MAC Address"
msgstr "Mac 地址"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgid "Gateway IP Address"
msgstr "网关地址"

msgid "Gateway IP"
msgstr "网关地址"

msgid "Connection Type"
msgstr "连接方式"

msgid "Conn Type"
msgstr "连接方式"

msgid "Not Connected"
msgstr "无网络"

msgid "Not Configured"
msgstr "未设置"

msgid "Please enter a valid date.This is formatted yyyy-mm-dd"
msgstr "请填写正确的日期,格式为 yyyy-mm-dd"

msgid "Wrong time!"
msgstr "请填写正确的时间"

msgid "Device is rebooting..."
msgstr "设备正在重启..."

msgid "System time Settings"
msgstr "编辑系统时间"

msgid "Local Time"
msgstr "系统时间"

msgid "Manually modify"
msgstr "手动修改为"

msgid "hour"
msgstr "小时"

msgid "minute"
msgstr "分钟"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "DHCP Server"
msgstr "DHCP服务器"

msgid "Set up Time Synchronization"
msgstr "设置时间同步"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Attached Devices"
msgstr "连接用户"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Wireless channel Settings"
msgstr "无线信道设置"

msgid "Wireless txpower Settings"
msgstr "无线信号设置"

msgid "Transmit Power Settings"
msgstr "无线信号设置"

msgid "Transmit Power Control"
msgstr "信号强度设置"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Rebooting the router will disrupt active traffic on the network. Are you sure?"
msgstr "是否确定重启路由器，重启将断开和路由器的连接！"

msgid "Version"
msgstr "固件版本"

msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Associated Stations"
msgstr "已连接站点"

msgid "sets"
msgstr "台"

msgid "Show"
msgstr "查看"

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "TXpower"
msgstr "信号强度"

msgid "In the network relay mode"
msgstr "当前为无线中继状态"

msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

msgid "WAN Information"
msgstr "外网信息"

msgid "LAN Information"
msgstr "内网信息"

msgid "Gateway"
msgstr "网关地址"

msgid "Setup Wizard"
msgstr "设置向导"

msgid "Security Options"
msgstr "加密类型"

msgid "Wireless SSID"
msgstr "无线SSID"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Invalid password! Please try again."
msgstr "无效的密码! 请重试。"

msgid "Password authentication"
msgstr "密码验证"

#~设置向导
msgid "Successfully saved. Go to homepage"
msgstr "恭喜您,保存成功"

msgid "User name cannot be empty!"
msgstr "输入的账号不能为空!"

msgid "Password cannot be empty!"
msgstr "输入的密码不能为空!"

msgid "Successfully saved. Go to homepage"
msgstr "恭喜您,保存成功"


msgid "Error getting PPPOE dial-up log."
msgstr "获取日志失败

msgid "Timeout getting PPPOE dial-up log."
msgstr "获取日志超时"

msgid "Getting PPPOE dial-up log..."
msgstr "正在获取拨号日志..."

msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

msgid "Invalid gateway address."
msgstr "网关地址格式不正确"

msgid "Invalid netmask address."
msgstr "子网掩码格式不正确"

msgid "Invalid IP address."
msgstr "IP地址格式不正确"

msgid "Invalid DNS address."
msgstr "DNS格式不正确"

msgid "Invalid primary DNS address."
msgstr "首选DNS格式不正确"

msgid "Invalid Secondary DNS address."
msgstr "备用DNS格式不正确"

msgid "IP addresses with LAN on the same IP subnet."
msgstr "IP地址与局域网地址处于同一网段"

msgid "Broadband (PPPoE)"
msgstr "宽带拨号（PPPOE）"

msgid "Automatic (DHCP)"
msgstr "自动获得（DHCP）"

msgid "Static IP Address"
msgstr "手动配置（静态IP）"

msgid "Client Mode Wireless"
msgstr "无线中继设置"

msgid "Back"
msgstr "上一步"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Finish"
msgstr "设置完成"

msgid "Username"
msgstr "账号"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Reveal"
msgstr "显示密码"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Dialing log"
msgstr "拨号日志"

msgid "Use These DNS Servers"
msgstr "自定义DNS"

msgid "Primary DNS"
msgstr "首选DNS"

msgid "Secondary DNS"
msgstr "备用DNS"

msgid "Get Automatically from Server"
msgstr "DHCP自动分配，无需填写内容"

msgid "Name (SSID)"
msgstr "网络名称"

msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描..."

msgid "Choose a wireless network"
msgstr "请选择一个无线网络"

msgid "Select"
msgstr "选择网络"

msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

msgid "Network Key"
msgstr "网络密码"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

msgid "Loading"
msgstr "获取中"

msgid "Length is not allowed in SSID."
msgstr "SSID长度不合法！"

msgid "Character is not allowed in SSID."
msgstr "输入的SSID含有特殊字符！"

msgid "SSID cannot be empty."
msgstr "SSID不能为空！"

msgid "SSID cannot contain spaces."
msgstr "SSID中不能包含空格！"

msgid "Length is not allowed in password."
msgstr "密码长度不能大于63位！"

msgid "Character is not allowed in password."
msgstr "您输入的密码不合法！"

msgid "Password cannot contain spaces."
msgstr "密码中不能包含空格！"

msgid "Insufficient passphrase length.it should be a minimum of 8 characters log."
msgstr "密码长度小于8位！"

msgid "IP addresses with WAN on the same IP subnet."
msgstr "IP地址与外网地址处于同一网段"

msgid "Invalid IP address.Plase try again."
msgstr "该类IP不可用做网关地址"

msgid "Lan IP Address"
msgstr "局域网网关"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Wired"
msgstr "有线"

msgid "Wifi"
msgstr "无线"

msgid "offline"
msgstr "离线"

msgid "Invalid DHCP starting/ending IP address."
msgstr "DHCP地址池配置不正确!"

msgid "Leases cannot be empty."
msgstr "租约不能为空"

msgid "Character is not allowed in Leases."
msgstr "租用时间必须是正整数！"

msgid "Leases time more than 24 hours."
msgstr "租用时间必须是24小时之内！"

msgid "Mac address cannot be empty."
msgstr "MAC地址不能为空"

msgid "IP address cannot be empty."
msgstr "IP地址不能为空"

msgid "Invalid MAC address.This is formatted FF:FF:FF:FF:FF:FF"
msgstr "MAC地址格式不正确!"

msgid "is not unique."
msgstr "地址有重复！"

msgid "Active DHCP Leases"
msgstr "DHCP设备列表"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "DHCP Leases"
msgstr "租用时间"

msgid "Handle"
msgstr "操作"

msgid "IP Address Range"
msgstr "IP 分配范围"

msgid "IP | MAC binding"
msgstr "IP 与 MAC地址绑定"

msgid "Override MTU"
msgstr "MTU设置"

msgid "default"
msgstr "默认值"

msgid "maximum "
msgstr ""

msgid "Invalid value. MTU size for 512 ~ 1500."
msgstr "无效的值, MTU范围为 512 ~ 1500"

msgid "Character is not allowed in MTU."
msgstr "您输入的必须是正整数！"

msgid "Input value cannot be empty."
msgstr "输入不能为空！"

msgid "Input value cannot contain spaces."
msgstr "输入不能包含空格！"

msgid "password cannot contain spaces."
msgstr "密码不能包含空格！"

msgid "Invalid value. Password size for 3 ~ 32."
msgstr "输入的密码长度必须是3到32位！"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Repeat New Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Character is not allowed in Password."
msgstr "输入的密码不能含有中文！"

msgid "The password you typed does not match . Please enter it again."
msgstr "您两次输入的新密码不一致！"

msgid "Skip"
msgstr "跳过"

msgid "Back Home Page"
msgstr "返回路由器后台"

msgid "No configuration required."
msgstr "该产品无需设置该项"

msgid "Choose WAN Type"
msgstr "选择上网方式"

msgid "Internet Setup"
msgstr "设置外网"

msgid "Wireless Setup"
msgstr "设置无线网络"

msgid "Bind"
msgstr "绑定"

msgid "DHCP Settings"
msgstr "DHCP设置"

msgid "MTU Settings"
msgstr "MTU设置"

msgid "Set Password"
msgstr "密码设置"

msgid "IPV6 Settings"
msgstr "IPV6设置"


